+++
title = "查看 OIDC 详情"
description = "在 OIDC 详情页面，可查看 OIDC 服务配置的详细信息。"
weight = 2
+++

在 OIDC 详情页面，可查看 OIDC 服务配置的详细信息。


**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **用户角色管理** > **IDP 配置**，进入 IDP 配置列表页面。

3. 单击待查看的 ***OIDC 名称***，进入 OIDC 详情页面。

4. 在详情页面，可查看 OIDC 配置的基本信息、OIDC 服务器配置信息。

